Эта программа позволит вам построить граф совместной упоминаемости людей в выбранном телеграм-канале.
Граф будет открыт в браузере, и после этого вы можете сохранить его в формате html.

Список телеграм-каналов и их сокращённых названий:
Пивоваров (редакция): RED
Телеканал Дождь: RAIN
ТАСС: TASS
Первый канал. Новости: TV1
РИА Новости: RIA
RT на русском: RT
Тайга.инфо: TAIGA
It's My City: MYCITY
SVTV NEWS: SVTV

А теперь введите краткое название канала, по которому хотите получить граф.